「有圖」究竟蘋果新聞呢句野有無問題？

出乎意料
意料之外
上面兩句都可以

出乎意料之外 其實有無問題？是否病語？

其

出乎其意料

Vs

出乎其意料之外

無問題？

佢引用緊喎ching

係咪想挑戰共產黨寫稿員嘅權威啊

下面果句先係引用（好似係）

來源：

召喚中文王者出現

姐係我

答你：冇問題

英文王者我都答你:
No problem

就好似

超過18歲 同
超過18歲以上既問題

意思重複左。

俄文王者亦答你：
No problem

樓主可唔可以用「出乎意料」作句句子黎睇下？

其實蘋果新聞不嬲錯字同病句都多

今天上課，老師教了我們出乎意料四字。

蘋果係唔抵幫，
但今次係引用喎，都入蘋果數?

cykablyat

唔係講緊今次 講平時

quote黎

其實冇問題，咪反上腦

究竟用不恥下問有無問題？